連續兩年歐聯亞軍係咩感受

要問熱刺，佢地2019同2020都拎亞軍

問利物浦會唔會快d

雙亞王

今年歐聯冇冠軍

Lm

決賽見啦臭猁狗

巴塞冠軍

隻車狗著到好似LF2隻兵仔

三角賽

廢囉

樓主可以每年開一次post

華倫好似試過

祖記都試過

咁都唔算太肉酸

馬體會隔年

點都無可能比熱狗開齋掛

攬下阿仙奴

牙迷會好慘

阿狗豬波仲要爆閘

我熱